有無人戴咗佛牌條頸好攰

我岩岩接觸既佛牌係食人虎第五期，都要$2xxx
買左一日就出事

太重姐

我早幾年都請左一個,係正牌,
岩岩戴都覺得好累,第二日已經冇事,
佢話係正常,如果持續都係咁頂唔順就搵返佢

好輕呀

你就好 我攰咗幾日

心善則靈
唔好亂玩

細心諗如果帶個佛牌就會冇事心想事成全泰國就係最開心嘅國家 仲要係多做善事的唔好做衰嘢其次就係你自己嘅命運

唔好咁簡單聽啲鋪頭話帶呢個招財帶呢個溝女如果係咁人就簡單好多

戴左邪牌
搵師傅check check

廢話
你戴太陽眼鏡帶成日
對耳仔都會痛啦

無計我多小人 依個專食小人先買

已經搵咗，等緊佢reply

我個種攰係似俾人搭住咁攰，要訓十幾個鐘先夠
同埋我已經唔係成日戴喇

隻嘢騎住你

搵鬼嚟撞

我都覺或者係俾個師傅拎我既精氣神

個sales話係正牌

我之前掛個依霸係房
個頭痛撚到仆街
之後就帶坤平同四面神

唔好意思 得罪問句你教育水平係咪比較低架 依d都信

你戴緊乜撚野 關佛乜事
屌你老母你知唔知泰國人只會拜佛
依d古靈精怪嘅野得on9仔先信

絕對同意 牌等於香港嘅賣旗佢哋需要錢嗰陣時就會做出嚟俾人請 寺廟有錢收入

有時佛牌都未必有用

你有無見過佛教徒要用佛牌

有時啲嘢無得避

btw睇下平時生活習慣有乜嘢位變左
人有壓力都會喺身體到react

你幾點訓啊

夜訓嘅話你要幾個月去recover個body

正常在泰國幾百到幾千、泰銖 唔計老牌炒賣果D 來香港 一千泰銖 賣一千港紙 唉 已經唔係果個目的 而佛經有寫 佛像不可賣買 其實炒賣嘅已經違反原始經典

唔通話 我昆緊你 其實淘寶$2買番黎 唔好中計咩

最尾你點處理佢呀？

試過先知嫁嘛

原本諗住買拉胡，但上手就頭暈就買咗呢個

咁親身去泰國買會好d

係養咗隻貓 個人攰咗 但戴咗一日就咁真係好邪

多數1-2點訓

有你都唔知啦
有錢人特登睇風水買地起祖憤,
屋企養鬼仔又話你知咩

如果你廿中嘅話最好bodycheck下

我而家屌你老母，你個濕尻佛牌可以幫到你咩？
咪撚弱智啦，人要幾撚蠢先會信佛牌呢樣野

坤哥好似都係靠狐仙先紅同住到豪宅

有d收收埋埋真係唔知

去邊到check呀？我仲失緊業未有收入

誠哥直頭成坐觀音起埋出黎

賭王何生都請咗泰國四面神番黎香港，係荃灣

有隻鬼騎住你.....

買賣大家都係靠信既姐

我訓低先條頸先唔攰

信呢啲不如做好左自己先啦....
有啲野就算幫到你都要還，你睇下某明星幾大起大落？依家仲一沉百踩

呢d野你一係唔信,唔信就乜撚都唔好搞,
一信呢,就要好撚小心,唔好亂黎,
有d商人去泰國買哂返黎自己吹,
你奶左咩野真係冇人知,
個個都話自己正牌,有d真既就全鋪都係正牌,
有d呢,就正陰都做,d撚樣唔怕報應但你信錯就中伏,
冇信教既人介紹唔好亂去呢d鋪頭

你講得好啱

又好似係

我係幫襯好出名既mxxxx txx到買，睇到佢fb好多人like先去買